今日凍撚到真係想入返老母個閪度

好撚凍呀屌

仲要住新界區 真係喊出嚟

入囉屌

點開口問

已經入左